左膠/回人話以色列軍警殺西方媒體記者，我google咗確有其事

大家認為呢單嘢應該點樣回應？

一切都是因果報應

即係d記者多事？

Source?

好正常，以色列人都玩過恐襲，中東人最盡都不過係咁

以色列玩恐襲?

King David Hotel bombing？？

1946年的事了

歐洲支那，好出奇？

耶路撒冷係猶太人固有領土

回教人唔值得可憐

殺得太少冇討論價值

清末革命黨 都成日玩恐襲啦( 放炸彈 炸死清官)

我認為如果 恐襲是針對 欺壓自己既敵人, 無乜問題
不過現在中東恐怖份子 既恐襲, 多數是搞無辜平民

清末革命黨在港英年代的中史書記載做的是義舉
係為了推翻邪惡的滿清
並唔係恐襲

係，當然冇muslim咁離譜，但以色列人都唔係善男信女
btw，以前比較活躍嗰啲jewish恐怖主義組織都好耐冇蒲頭，唔知解散咗定點

未「復國」之前jewish恐怖份子都係亂殺平民
唔只班閃族人，所有恐怖份子嘅手段都係咁，其實好理性，性價比問題嚟